點解 d 人咁鍾意 whatsapp/line 用語音 message

周街咁被人聽到對話
好過 癮?
返工返學點聽? 下下逼人戴 handfree?
好自私

關你𨶙事

緊要嘢 打電話
唔重要Short conversation 打字
唔緊急，但係好長/重要嘅內容 錄音，等你得閒聽同可以聽返

正解

其實係可以好似講電話咁放埋耳仔聽

line 成日 detect 唔到
隊隻耳仔埋去
佢 speaker 播出來

通常我所有語音都唔聽，打個 比佢哋算

利伸：毒撚，冇friend

有D仲要錄到1999咁,同比其他風聲,音樂聲遮哂佢講既野

有D仲要開頭個幾秒無錄,講左一輪野先禁左錄,搞到前面唔知講咩,錄音聽到既係中間個段 唔知依個你地明唔明

好多人唔撚識打字

唔重要 and 唔方便打字果陣咪用

最on9係即回錄音
即回就打電話講啦

淨係覺得錄音
點搵返紀錄
重要野打字 一目了然
紀錄又易search返

最憎就係講得個幾秒都要錄音
你話講一大段野錄成分鐘就話姐

其實長先要打字

我都鍾意打字多啲, 係有時係街度拎住好多野,
或者唔停得低打字先錄音
又有時想即刻share啲無聊野, 有啲長篇但打電話講又好白痴咪錄音囉~
等對方得閒先聽返

錄音就錄音
乜撚嘢語音呀仆你個臭街

我一向都唔聽
佢send完當佢無講過野